好想同大家分享 做美斯球迷真係好撚爽

唔係笑阿根廷出局咩
唔係笑美斯小花咩
一把把打到你地一個二個口腫面腫
成班傻閪

世界盃前阿根廷都叫做熱門，家下和一輸一已經抵笑啦

好慘喎 奶慘喎

爽

爽呀！

美斯都返去幫手回防 你估佢前面唔入多你兩粒？

有幾爽啊 睇過

😅

爽左一陣

？

仲爽唔爽

你好憎美斯？

又係希古恩條柒頭...

GOOOOOOOOOOOOOOALLL!!!

柒頭！

上面班渠頭

哈哈大笑

潛左半個月連抖下氣都覺得爽

唔知以為今場係世盃決賽

做美斯球迷真係好爽,僅僅贏nigga已經可以瘋狂開post打j